點樣可以做運動個時扯旗？

平時做運動跑街條鳩都會自動縮埋，本身都覺得冇問題。但最近去gym，見到8成人都會做住扯，我一發力就鳩縮，而佢地望住我嘅眼神就好似笑緊我咁...

個plan仲有半年點算...

瘋狂做腳

Btw 咪癲啦 著條鬆身短褲 鷹眼都睇唔到你鳩有無縮

有咩方法

食粒偉哥

食兩粒偉哥

你碌細賓周扯唔扯都係咁架啦 死gay佬

個8成人個腦入面諗緊咩先可以扯旗?